大家覺唔覺香港遲早好似大陸咁，強制用電子貨幣，取消現金？

覺

會唔再印鈔？

好似已經吹風唔比5仔印😮😮

係銀行自己印？

加埋社會評分制 你有電子錢都買唔到野

話取消5仔發鈔銀行地位?

首先只限支銀香港可以印，後推公仆數碼人民幣出糧，之後……………

只限華為手X，殘體中文交易